呢兩個呀叔真係好高質，咁樣玩班狗仔

一睇佢地唔係毅進仔啦
最尾公務員個part又好好笑

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

好正